[睇下邊句真] 香港警察嘅抱負、目標及價值觀

理想嘅公僕

現實嘅警犬

有良知嘅 做人定做狗 諗清楚
與民為敵 係唔會有好下場